有冇人已經開始唔帶口罩就出街

零確診，香港贏了

無人唔戴口罩出街
如果由而家開始無人戴口罩出街
第二波好快就嚟

係多咗人唔戴罩

屌，我琴日見到d人喺公園唔戴罩，阿伯都話佢哋懵盛盛唔撚識。有個三四十歲都唔戴，真係弱撚智，應該放逐

無戴了

唔使戴 已完